中環站除非俾人燒通天 死幾十人 否則 外媒一定係報美領

唔好分化 不割蓆

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

啱。灣仔嗰次都冇乜點報。外國睇好小兒科